撞碎了冰山

衝過了急灣

飛過了海洋